發覺連登開始無乜gay post

有啲失望。。以前gay post百花齊放，依家都好冷清luu

hello

冇咪好
利申 好憎基佬

我見到有好多post喎www